想轉中國移動plan 有冇ching 用緊比啲意見

想轉中國移動 188$ 20GB 4.5G個plan 見有優惠幾抵 有冇ching用緊或者用緊中國移動其他plan 分享下

推

Push

幫推

室內多
搭地鐵就唔太得

彩虹站完全收唔到

傾電話上唔到連登

彩虹 , 樂富, 有盲點
其他都ok. 打返大陸 好平